一對男女做咩會比人覺得佢地係有野？

除左身體接觸之外

一齊lunch/上堂/返工放工

有專屬嘅花名

錫咗佢

成日講啲得佢哋明嘅嘢

閪波閪時間